有無人覺得教育界同社福界才是最黑暗的一行？

係其他商科行業，d小人係有樣睇，擺明名爭暗鬥！

教育界同社福界d所謂老師，校長，主任，社工好多都係偽善，表面幫助學生或有需要既人，其實咪為自己，滿口仁義道德其實咪披住狼皮既，食左你都唔知呀！有無人覺得教育界同社福界才是最黑暗的一行？

唔認同從商奸人有樣睇 如果擺得明 就唔叫暗鬥

不過認同你講既個幾類行業喺香港 確係又食又拎又光環 雖然當中不乏有志有骨氣之士 但始終金錢至上既香港 上樑不正....